全球平均破處年齡調查 台灣18.9歲 香港18.6歲排尾五至六

雖然現代人性觀念較開放，但一生一次的「初體驗」對很多人來說，依然有著獨特的意義！國外網站《Bustle》調查全球41個國家的「平均破處年齡」，結果發現第一名是冰島，男女平均15.6歲就有了性經驗，台灣則是倒數第5，平均要到18.9歲才初嘗性事滋味！ 根據香港流行資訊網站《New Monday》報導，本次調查中，北歐「幸福國」如冰島、瑞典、丹麥、挪威、荷蘭、芬蘭等國均名列前矛，不論男女平均15、16歲就有了性經驗，歐盟模範生德國則高居第2，平均破處年齡是15.9歲，相反地，印度、越南、印尼、馬來西亞、台灣等亞洲、東南亞國家破處年齡都偏晚，台灣在本次調查中倒數第5，平均要到18.9歲才有性經驗。【平均破處年齡排行榜】冰島：15.6 歲。
德國：15.9 歲。
瑞典和丹麥：16.1 歲。
紐西蘭：16.4 歲。
挪威、奧地利：16.5 歲。
英國、荷蘭、芬蘭：16.6 歲。
以色列：16.7 歲。
澳州：16.8 歲。
美國、葡萄牙、保加利亞：16.9 歲。
加拿大：17 歲。
日本、捷克、智利、比利時、法國：17.2 歲。
愛爾蘭、瑞士、克羅地亞：17.3 歲。
西班牙、希臘、南非：17.5 歲。
塞爾維亞、蒙特內哥羅：17.6 歲。
波蘭：17.7 歲。
斯洛伐克：17.8 歲。
土耳其：17.9 歲。
泰國：18 歲。
義大利：18.1 歲。
中國：18.3 歲。
新加坡：18.4 歲。
香港：18.6 歲。
台灣：18.9 歲。
馬來西亞：19 歲。
印尼：19.1 歲。
越南：19.6 歲。
印度：19.8 歲。（即時新聞中心／綜合報導）
>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

印度最尾老撚都唔信啦屌

連登仔要組團去印度娶新娘啦

台灣人咁淫都排咁後

連登平均破處年齡：N/A

香港x_x 鬼有位扑野咩

俾我拉高左

幫FBI睇下有冇邊位巴打話有份拉低

無訪問我都可以有18.6

印度排包尾搵條撚信呀

歐洲真係
14歲就合法

我諗佢係講緊自願破處

連登處女情意結毒撚見到一定好傷心

過左平均數

mk仔比毒撚拖低哂